
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il faut reconnaître à la recherche ses règles pour savoir jouer avec elle , et accepter qu ' elle travaille dans les temporalités de ses propres échéances , sans en penser l ' utilité immédiate .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il faut reconnaître à la recherche ses règles pour savoir jouer avec elle , et accepter qu ' elle travaille dans les temporalités de ses propres échéances , sans en penser l ' utilité immédiate .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il faut reconnaître à la recherche ses règles pour savoir jouer avec elle , et accepter qu ' elle travaille dans les temporalités de ses propres échéances , sans en penser l ' utilité immédiate .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ falloir, savoir, jouer, travailler, penser ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ falloir, savoir, penser ]
appreciatif :: 2 :: [ jouer, travailler ]
epistemique :: 2 :: [ savoir, penser ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ jouer, travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ jouer, travailler ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ savoir, penser ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il faut reconnaître à la recherche ses règles pour savoir jouer avec elle , et accepter qu ' elle travaille dans les temporalités de ses propres échéances , sans en penser l ' utilité immédiate .
No features found.

